p牌仔813有感

連登不攻自破，充斥大量分化撚，三毛撚。已經完全失焦，風向任帶。
當日不割蓆既宣言去左邊？

其實你點和理非都好，都會有鬼帶風向搶focus。你地唔捉鬼，就派30個卧底係你面前捉鬼，打佢一身之後入你數，跟住搵堆人瘋狂開po,引割蓆撚進場。 唔使好耐就會自動瓦解，兩個月既血汗付諸流水，亦成為一班撐警藍絲建制議員茶餘飯後嘅笑柄。

民運總會有行錯既時候，依家係檢討同埋諗清楚下一步應該點做。出面有個post話應該set rules, 可以從和理非既主場入手諗下點樣set。

最後一點，連登已經成為發夢既主要情報來源，要諗下點解決卧底滲透。

自推